# novel

- title: 四度目は嫌な死属性魔術師
- title_zh1: 討厭第四次的死屬性魔術師
- author: デンスケ
- source: http://ncode.syosetu.com/n1745ct/
- cover: http://www.hifumi.co.jp/books/lineup/images/view/9784891994082.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-04-09T16:34:00+08:00
- status: 連載

## preface

```
掌管轮回的神为了推动LAMBDA世界的发展决定把百名地球的日本人转生到LAMBDA，为了以防万一，神先让转生者们转生到一个名叫ORIGIN的发达世界，让他们在那里积累经验。

然而在这过程中神犯了一个错误，其中一名转生者也就是主角在没有获得任何加护的情况下被送到ORIGIN，主角在ORIGIN经历了悲惨的人生并含恨而死，在这过程中他得到了名为【死】的属性，这个故事讲的是主角在ORIGIN死后，再次转生到LAMBDA的第三次人生的故事。

　中々発展しないどころか何時衰退と崩壊のコンボを決めるか分からない問題だらけの世界ラムダ。
　その世界も含めた複数の世界の輪廻転生を管理運行する神様は、問題を解決すべく『対象の世界に異世界の人間をチート能力つきで転生させて送り込むと、世界が発展する』と言う神仲間から聞いたジンクスを実行した。
　ただし、念のためにオリジンと言うまた別の異世界に転生させて経験を積ませてから。

　この物語は、そんな神様のうっかりミスで与えられるはずのチート能力を、名前が良く似た他人に与えられてしまい、莫大な魔力(ＭＰ)と独自に獲得した特殊な死霊魔術である死属性魔術しかない主人公が、不幸だった一度目、二度目の人生を終えながらも、四度目は嫌だと異世界で三度目の人生を生きるお話です。

　ハーレム展開になったり、成りあがったりする予定ですが、それまでの話が長くなるかもしれません。残酷な表現があり、アンデッドが沢山出てきます。現在、大体四日毎に投稿しております。

お陰さまで第四回ネット小説大賞で受賞し、書籍化致しました！　一二三書房様のサーガフォレストから１巻から２巻まで発売しており、３巻が１月２０日に発売されます。
```

## tags

- syosetu
- 异界
- 穿越
- 冒险
- 后宫
- 轮回
- 转生
- 属性
- 種族
- 迷宮
- R15
- syosetu
- いずれ主人公最強
- いずれ復讐
- アンデッド
- ステータス
- ネット小説大賞
- ネット小説賞感想希望
- ハーレム
- ファンタジー
- 成り上がり
- 書籍化
- 残酷な描写あり
- 異世界転生
- 

# contribute

- treeking0
- dead907
- 仙剑奇侠电
- 想做作者的人
- zyl2312
- 薰風茶葉
- CmliO
- Soulxtr
- HXX旋风XXH
- 魔法维菌
- 可可雪松子
- 噜噜噜
- 我永生不死
- AOIL
- aiboKirito
- cvyvgabm
- 最暗的光4
- 行河图洛阳书
- Sphinx失乐园
- Roto叶
- 阿拉不撕家
- 嘉韾
- 古灵精探二代
- mingxu976
- 秋本君
- ReadBook642
- joy10079
- NatThar
- SPT草包
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 711674


# link

- [四度目は嫌な死属性魔術師.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E5%9B%9B%E5%BA%A6%E7%9B%AE%E3%81%AF%E5%AB%8C%E3%81%AA%E6%AD%BB%E5%B1%9E%E6%80%A7%E9%AD%94%E8%A1%93%E5%B8%AB.ts)
- [四度目 epub txt 格式整合 譯名統一](http://tieba.baidu.com/p/5531952815?pid=117529194602)
- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n1745ct&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [p/4971496357](https://tieba.baidu.com/p/4971496357) 參考用 這裏面大多都沒被採用
- [comic-walker](https://comic-walker.com/contents/detail/KDCW_MF00000076010000_68/) - 漫畫
- [ニコニコ静画](http://seiga.nicovideo.jp/comic/35257) - 漫畫
- [SPT草包](https://home.gamer.com.tw/creationCategory.php?owner=okinadog&c=417638)
- [讨厌第四次的死属性魔术师吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E8%AE%A8%E5%8E%8C%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E6%AC%A1%E7%9A%84%E6%AD%BB%E5%B1%9E%E6%80%A7%E9%AD%94%E6%9C%AF%E5%B8%88&ie=utf-8 "讨厌第四次的死属性魔术师")
- [漫畫 中文](https://tw.manhuagui.com/comic/28989/)
- [漫畫 RAW](https://lhscan.net/manga-yondome-wa-iyana-shi-zokusei-majutsushi-raw.html)
- [lightnovel.cn](https://www.lightnovel.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=876034&extra=&ordertype=1&page=1)
- 


